琴日大家都驚六點清場

琴日係機場既時候
都係第一次令到航班會咁樣塞
冇人預計到下一步會發生咩事 當時禁區內的確係有警察有旗手 為咗啲冇gear既人唔想受傷而儘快叫佢地走 都係為佢地安全著想 唔係個個都有心理準備要食催淚彈
好多人都係和理非 都未必準備好要比防暴狗打
所以見到禁區內有gear既警察 大家反應大都係好正常
我唔明白
點解有人可以係事後就係度鞭屍
笑鳩叫走既手足
話咗不割蓆不分化

我有一段時間上左上面
見到有想留既手足屌鳩叫人走既手足
話佢地散水撚乜乜乜 差啲想開拖咁樣
我地係同路人 大家都唔想大家有事
包括我都唔想有其他手足比人拉
但見到內鬥既場面
我相信冇人想睇到呢啲野囉

大家都係為民著想 為五大訴求已努力
為香港民主自由而奮鬥

我代表唔到所有在場既人 但係經過琴日 我唔希望見到再有人屌散水撚同留守撚 大家都係香港人 大家都係手足。

我為琴日狗最後冇清場而係Term1傳遞左錯誤信息而道歉 我係其中一個有份舉牌既 我對唔住大家。

散咗水唔緊要 但今日記住要回水
利申 無瞓留守到今朝返工 放工再入返去

師兄好波

今日都要入! 負返責任

禽日我係屌柒散水撚，散水撚仲係到遊走全場叫人散水，對唔住，對自己人我係惡得濟，無惡意亦都唔係想開拖，純粹心淡

手足對眼，咁多手足被控暴動，塞到佢半日就收貨，就出番氣喇？

尋日散左水既，今日收工麻煩入番去

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

推

一定!

你就係舉FC左條仆街?

我係仆街 對唔住 我承擔返責任黎機場喇